그래서 누가 먼저 때렸냐구요.
이 기집애가 먼저 때렸다니까요.
니가 먼저 때렸잖아.
이게? 
지금 조서 꾸미고 잘잘못 가려서 시원하게 합의 보시던가, 아니면 여기서 더 치고받고 전치 16주쯤 늘리고 가중처벌에 업무방해죄에, 경찰앞에서 주먹질로 공권력도전 추가에, 교도소에 들어가 아주 그냥 길게 푸욱 쉬시던가, 선택하세요.
지금부터 두번 이상 안묻습니다. 누가 먼저 때렸습니까?
때린건 아니고, 아주 가볍게 요렇게 손좀 대긴 한거 같네요. 제가 먼저요...
 진작에 그러실것이지.
 경사님, 시장하시죠? 야식 뭐든지 신청하십시요. 제가 쏩니다.
 됐습니다.
정말요? 전 짜장면.
저도 짜장면요.
유경사님것도 시킵니다.
시켜주세요. 경사님 안드시면 저라도 먹을테니.
보너스로 탕수육 시킵니다. 
방경장, 그만 먹어라. 넌 배가 어디까지 나와야 썽에 차겠냐?
아무리 먹어도 허전한걸 어쩝니까?
마음이 허전한걸 밥으로 채우면 되겠냐? 연애해. 밥집 할머니가 은근히 맘에 들어 하던데, 연결해줘?
으아. 
